рекусия, в моем понимании, и по тому что прочитал и прослушал это полезная 
вещь в программировании, вообще это последовательность умножений чисел в \
математики. Как рассказал один неплохой человек в видео да и кажется пепадователь в 
аудитории про это говорил, рекурсию можно использовать и ее
используют в програмировании сайтов, для того чтобы браузер знал в какой последовательности 
воиспроизводить теги , потому что в аштимл, теги обычно вложенные
и чтобы воиспроизвести их в необходимом виде надо дать браузеру необходимую последовательность действий,
для этого можно привлечь такое математическое свойство или уровнение как рекурсия
и факториал яркий пример
 